[推到完場] 曼聯 對 修咸頓

Kick Off：12:30am

有線網會播？

樓主請振作

SorB

屋企冇有線

上面d gif 好顛

韓廢去左邊

韓廢rip

樓豬rubbish

台南可以去邊睇 sosad

寒廢
\|/

血台SKY SPORTS HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

高清英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

Let's go MU

曼迷留名

有陣容未 想知用羅美路打龍定迪迪仔

Lin

那有陣 你老母

屌你

嚇死你班仆街

唔係對利物浦咩

仲要突登cut左個日期同對賽隊伍

有無用iPhone link!

留明

佢今次醒左

原來有第2個Post

又黎

POBAR回歸

幾時先有朗隊

另外一條SKY SPORTS
acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739

Martial呢

張圖fake 㗎

廢lin又要走入中間
出卡仔 推普巴上去好過啦

點解咁70年代既？

睇波買iPhone

卡神已經連踢兩場90mins 你想佢死？

你識條鐵咩

屌，廢老勤工獎都拎撚埋啦

留名睇大賽lin入波 大巴大巴車落你地到

屌lin

ok

預測第一個換人
肥西換lin

又係條垃圾lin 走啦屌

有LIN

連加特！連加特！

屌真係有lin

又lin

災難級

有線有得睇？

話左

係, 61/201

核災級

又出廢lin

求iphone link

抵啦 要mk踢垃圾波搞到而家要出廢lin

大賽lin

我已經好掛住mk

lin有助攻或入波我切牙

廢lin有運喎

LIN

睇我表演啦

有lin已經不想看了

LIN子平時練練埋埋啲慶祝動作 今日可以大派用場

mk 去咗邊

說好的小豬呢？

屌 真係有廢LIN

傷

福換馬
馬達換爆炸
廢lin換朗隊

唔出lin出邊個先 唔通肥西？

d人話出左半隊副選架喇
所以出伊巴普巴matamk都無問題

溫布萊有定要有lin

點解唔得

唉 mk係一個有能力帶波 比波 做突破嘅人

又10打11

對面個新20號仔好似好犀利

真係暗湧

用Lin chur 人地左閘 下半場再出其他人爆佢

David仔

逢係即討都多咗班垃圾晌度打遊擊

無MK...

得罪你呀

等陣睇我表演啦

話lin廢既
請睇返上年fa決賽同今年社區盾

lin係溫布萊之王

坐板啦超新星

有杯捧LIN仔就識踢好波架啦

link??

成班友係甘幫lin 劣J

今年好差 btw 我寧願我燈

EzGslrzAb5AxG/giphy.gif[/img]

又係廢Lin

有無link呀，求求

屌又交咗去邊呀廢 LIN

廢lin係大賽球員。我地要比多啲信心佢。
廢lin比啲掙扎！

屌lin😒

屌 廢LIN又係中間塞住閪

睇黎可以買定LIN首名入球

why no mk

傷囉

有冇sopcast

格拉沙

講定先。。。

屌你老母 LIN

馬達今場唔知有無可能爆seed以祭佢阿爺之靈

首名入球 mata

同求

有無手機link

有冇中文LINK

上大陸個樂視網

講定先

馬球王災難級

啱啱喺reddit搵, 好似手機都睇到你地試下

血台有冇開?

151777 Sopcast

有

英文 ACE
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

亞軍!! 亞軍!!

屌你老母
廢lin

風雲體育都有得睇

now有冇

agger

廢老 妹妹 廢lin災難級

屌你全部都係災難級

今場咩陣式, 單防中?

希望班大帝快D入局

贏波既切j

妹妹hehe

正路就4231

點解我唔得既，求救

今季大部份都踢左30分鐘先入局

要用vpn

吉田麻也

屎波隊長
molamola

究竟廢lin賣左幾多次屎忽比摩狗

屌 lin好撚毒食
咁都唔交

廢lin入幾多球就直播打丁咁多次

有廢lin無mk輸撚硬

God save the Queen!

樂視官網lag到仆街 基本上同睇唔到冇分別

唱緊普巴條友係度跳

有無Skysport acestream?....

chrome裝個vpn插件

唔係b仔咩

lin打中間?

lin中間 馬達右？

唱國歌拜利係度跳 諗諗下得兩個英人

no fatwest no party

大聲d 隊長係邊個呀!!

Lin 中間

lm

原來b仔黎,

屌lin打中間，無mk

迷lin死全家

打救ifanboy

馬仔對修咸頓有加乘

lin攻中料

血台
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

gg lin打cam

Lin攞正牌係中間

acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739

搵 lin 打攻中

上年v92都試過啦，唔新奇

屌 咁快輸一粒

對面又神救

v92就係狂用lin同迪比先無前四

Lin真係on9

死獌狗想捧盃

你老母就輸一粒

2粒

垃圾Lin..

lin準備百屌成才

屌你真係mata右

冇爆炸正選

差啲輸

小豬上次拎完MOTM之後零機會,相反廢lin機會不絕,仲可以打中間

第一日睇獌

廢lin應該幫摩佬含先有得打正選

妹妹

射死人咩普巴

唔肯承認lin嘅實力

Pogba

阿妹

細佬

射中間

你今日入到波我唔反你一個禮拜

拜利

Thanks!!!!

b仔近排

Baily

B仔

炸彈人拜利

出小豬做乜鳩？你on9少陣啦

馬仔世界第一!!!!!!!!!

ddg呢下

摩佬專登週中出強陣整傷件嚟出廢Lin 戰術大師

baileys 近3場食晒屎

西班牙人腳法

其實D波衫色係咪錯錯地 紅白 vs 白紅

又係屎波寧條垃圾阻撚住啦

B仔又食撚左屎

拜利同細緊鬥廢

屌你又係Lin

lin做乜撚

on9 lin

落河仲穩陣過細緊

lin連牆都不如

LIN腳震?

On9 Lin

Lin已經係中間塞住哂 傳又7

跳緊DAB

Lin個種廢真係好難形容

屌你老尾廢lin

又係lin

同人咁近做個 二一都做唔到

廢 LIN

垃圾lin

Handball

lin真係咪撚阻住晒啦

屌又係廢lin

Lin手球

廢lin

屌你lin

上面屌lin有無20連

換走未

換朗隊踢個攻中位好過

rojo full back得好緊要下

45分鐘換走lin啦

廢LIN腳震、手球仲有D咩絕招未出?

廢lin呢下回後 馬仔都未走位

唔係你斷一斷30都黎

廢lin就好似當日嘅羊

呢樣真

曼狗今輸硬🤡🤡🤡

垃圾 lin

駁唔到

咁去食屎啦

不了 隊長打翼ok？

成個Post有一半係屌LIN

1分鐘派1次膠咁濟

廢lin成日即刻彈走但又彈得柒

識打一定全力攻吉田麻也果一點

廢LIN真係攻勢終結者

已經去到比比level 啦

到隊長出黎狂控甩波
你地又會狂屌出lin好過

史提芬

人地氣勢好到

Agger

俾人屌打on9

屌佢老味 出lin同送走個冠軍無分別

屌啦擺返馬達攻中好唔好

有撚得你攻咩，撳住打

樸格巴

屌rojo

出lin真on9

呢球應該輸

好撚在

嚇撚死咩

好在offside

屌 好撚彩

平安鐘

輕鬆sm

我就係之前話馬仔災難級果個
Lin今場唔係災難級
係末日級啊屌你老味

條防線廢到

真心唔明點解唔出大米出ROJO打左閘

屌你垃圾曼
比人禁撚住黎打

後鏟

Lin垃圾到
出月巴起碼有經驗壓到場先

不如d波簡單d解圍好冇

訓落去個下唔使輸12碼已經執到
仲要人地入埋吹返offside

嚇死me

瀨左屎

屌好撚彩

大佬河唔好禁區落腳得唔得

4424

入個條無越

好彩

好撚彩 dllm踢乜撚

aggar

rojo

疲態盡現

死好彩

又比人屌黑哨了

左閘果個位 唔買人點得

ROJO清唔走仲要禁區落腳 好在越位

Rojo

Diu 從後..

又要出動4424

邊有越

死好命

屌簡簡單單清咪算囉以為自己好勁咩

rojo 好撚冇態下喎 跑都跑唔郁

4404
出lin打少個

好彩黑左球

加比亞連尼冇越

黑到

今晚踢得好西

俾人sm爆死

捉定戰犯都得 全隊派

唔係有參與進攻都計咩

感動嘅係，垃圾曼終於可以畀人再屌4424

嚇撚到9縮一縮

rojo 比人當狗咁撚😑😑😑

比人屌打

數學王

曼聯場場都下半場先入局

後防變返晒垃圾

成隊都派膠

杰寧公主洗乾淨個鮑未

遲早輸
20分鐘換走lin出卡仔或者朗尼啦屌

黑

邊有參與

455

好似改左球例

週中唔留力輸咗就抵撚死啦

精宮劇本

剷完雪再足聰盃對車路士 一定踢得仲閪

左閘今季風水位黎, 邊個踢都死

1:0！

迪比

比人禁住黎屌

對面抖左2星期
我地贏緊3粒都全力咁制
活力輸左大節

邊到冇

對面16號打得幾sharp

天氣愈寒冷

過到半場未呀

佢有上lin登

😅😅😅redmond 踢到成個牙朗貢

後面條有參與，但唔係改左條例咩？

我睇緊咩

而家唔係有意參與進攻企越位位都計越位？

踢緊乜春

列治蒙任射

企後面邊當越

lin得個跑字

我就係想問呢樣野

抵死la出lin

影響龍門判斷呀

垃圾曼食曬屎咁

比人㩒住砌

人地簡單直接已經有攻勢 我地半場都過唔到 你老味淨係識後場橫傳

有獲益咩

老實講，嗰球明顯就諗住交俾越嗰個啦

踢乜撚

根本週中就係on9陣 仲要賠埋mk 預賽於操都唔係咁預啦 怪唔得摩佬次次3年收皮

大賽真係咪出lin阻撚住晒

馬達掂左波未

今季LIN正選有無場好波?

做乜撚野 一拎波就大力清

蠢撚到

究竟踢緊乜

屎波寧真係好撚滕雞

smalling真係係咪都一腳踢上去

成隊都企係到得個睇字影響條毛咩

一招爆佢牙🙈🙈

出福仔，馬達移入中路啦

多謝有份share link既巴絲打

係得阿妹用下波

係喎 , 呢個羅美奧之前踢巴塞隆拿

屌 粒lin係留返加時先出ga麻，90min前出黎做乜

膝雞好過高章

冇左mk 中場又冇卡神 亂到九彩

lin上場對布力般踢成咁今場都可以正選 仲要係踢10號位 果然係契仔

rojo係咪呢兩日天氣轉涼：感親呀 咁撚冇精神既。。

Lin除左識跑仲識做咩
仲要係9跑...

出黎dabbing😂😂😂

Lin走啦 屌你老母

出盲打左後
大佬河打中堅好過啦

就係掛住睇後面條友

邊個分波, 邊個拉空, 冇人知

放番馬達入10號 lin去痴住條邊線斬波算啦

屎摩寧踢波真係冇腦 球球都一腳鳩踢出去

lin係v92同摩佬個契仔 踢到咁都大賽正選

hehe 好勁

飛機杯都無埋

冇mk真係差好遠

冇mk成隊好似唔撚識踢咁

馬達靜到好似冇出咁

對面又拉又攬

摩佬唔係睇狀態實力用人

on9仔

Ching識波

hehe 睇左好多疤狗d 插水片😂😂😂

自己睇慢鏡班後防睇緊邊個先啦

Lin meta 冇曬影

成個前場都靜啦 比人禁住屌

屎波寧換大米 rojo入返中間算啦

HEHE

伊巴

痴線

ibra

廢老goalllllllllllllll

大家同鄉 洗唔洗咁牙

廢老

1:0

ibra thx!!!!!!!!!!!!!!!!!

死角

Ibrahimovic

決賽係咁家啦 一開始係亂啲

咬耳仔

同你反應一樣

廢老直射入

伊巴!!!!!

Ibra

牙朗式入波

廢老！！！！！

God

廢佬！！！

ibraaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa
mata反人牆

E BRA

比人壓住黎打
但係又靠廢老carry

。。。

反呂痛點睇 ? 講下

越位位置就肯定
有冇獲益呢下有爭議

痴線 咁都入 平時死ban架喎

對家個龍反應慢到😂😂😂

邊個話伊巴出得多會跌watt

Class!!!!!!

the big game the big name

好想睇廢老失敗

哇

反老又輸

j出血了

What a class

真係贏質素

LIN冇首名

痴線...

40多碼

過晒頭先撲

goal

廢老終於唔係射人牆 btw射得咁正都入

靚撚一弓

So easy

伊巴勁到

對面龍係咪慢左

個波快到

好似好耐無見過我曼入罰球

伊巴 好波

重諗住會勁BAN對面人牆

癡撚線

馬仔扭完幾個傳比lin
Lin傳返後

入1球仲係好危險

學界水平😂😂😂

費沙科士打好撚慢

拿....咪跳柏祖舞住呀

呢球好撚靚

你個撚個都屌wo

中場得普巴hehe對辦 其他垃圾

😂😂😂

Cls company

好想睇伊巴條垃圾起英超失敗

Smalling真係

屌 唔記得早幾場肥西入罰球添

得伊巴得冠軍(好似係...)

俾著妹妹 應該去左觀眾看台

daddy未吹雞都唔會慶祝

伊巴
要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇

好有C7影子

公雞巴

過足數4424 唔好嬴唔到呀

環保post

呂布

雲加要既話
送俾佢啦

今日落減好似打得好差咁，雙中堅又好似麻麻咁

世界波

三冠首步曲

反擊應該易打左

吹雞都黑起塊面

收到風完場先剷草😂😂😂

伊巴儲咁耐氣就係留番係溫布萊先入罰球

出lin打10號用黎駁腳
仲要柒下柒下

新C7

新c朗搵到人選了

Ibra真係大賽球員

知道啦阿妓，你好叻阿

咁你都真係好耐冇睇曼聯 d 波

級數

比人牆遮晒

Park the bus 啟動！

伊巴上兩場咪入過囉

伊巴
要奶杰寧喇要奶杰寧喇要奶杰寧喇

以為又省人牆

溫布萊其實係邊個主場

重以為咁L遠一定唔入

伊巴硬ban半季就為左依一下

呢種射法好傷腳

出爆炸未呀

英格蘭⋯⋯

睇黎依場唔係大賽
以前佢出親大賽都隱形

球證誤判關_ _ _咩事呢？

球證誤判關你阿仙奴咩事呢

好似係中立場

妓一陣擔心我曼重新掘起😂😂😂

有D危

聖人換左教練

冇擋視線冇拉後防（一齊湧啫）冇掂波
點算得益

爆炸應該就黎出現 大家準備

中杜中楣

lin打中間搞廢埋馬仔 我寧願佢打右 俾mata同馬仔做啲配合

班阿妓有撚資格話人黑咩
諗下點樣對拜仁入4球啦

努力酋長盃 大家都贏

熱狗主場

有名叫Fisher Foster
成日釣魚

對家踢到好似想食左成隊曼咁

你又知我邊個?

好多猁手足陪我地睇波 波台有愛

朗隊第250球都唔知

lin幾時換走呀屌

曼沉緊果陣都茅英超拎
係急d 😂😂😂

係咁迫
入多球拿拿林park the bus

佢都唔算慢,係個波快姐

幽默呢家野。。

咁都要黃

有D乜

廢lin有無試過hold住波多過3秒

修狗驚條鐵😂😂😂

華西又大隻又快

快快手入多粒迫大巴

李城無錢都拎到英超, 阿狗茅野賴 😂

Hi一下都訓

何止呀
轟，妓自己個post都睇緊
總之全世界望我地輸

Lin真係on9,要伊巴爆

HEHE收牌好開心

垃圾屌

lin 個腦裝屎
咁都比

hehe咁都黃 好驚佢會....

對面個cedric 好似幾勁

屌插水仆街

一個列蒙都爆鳩死你

你睇普巴第一腳射埋去就知

😂

柒lin無腳好波

我話你聽呢球福仔都追唔撚到啦

Lin推波好撚廢
腳步又唔密又慢

Hehe好好笑容

屌你咩lin咁傳邊個拎到呀

伊巴可否不要老

比呢D波廢老跑

😂😂😂水杯都茅過係橙d

Fraser Forster

食屎啦 dllm lin

不如你講一樣佢唔廢既野

我寧願要隊長

屌換羊都勁過垃圾連

Lin d passing 好似求其交貨咁

旁證應該係判佢有意傳波比越左位果條友，因為以旁證角度入波果個比大佬寧遮住

大佬河上嚟掟

真係唔明點解其他隊成日睇我曼

隊長至少分邊準

點解拎羊同垃圾比

真係好感動，唔係呢2隊球迷都咁留意

這個勁過禾托柒😂😂😂

馬仔通渠

其實佢已經好努力...天份既野...

羊高佢十幾班好無

反曼不嬲仲勤力過曼迷

咁我寧願要安達臣

英甲料😂😂😂

快趣入多粒
我想訓

應該落咗柯打要lin用盡力跑足半場消耗對面體力

lin仔撚鳩癈老

lin d 走位真係好撚西

做咩幫佢搵藉口

係都3球先穩啦

人地都唔撚洗理佢啦條廢鳩
由得佢跑又做到d咩

真係成隻狗咁9衝

搵廢lin打中 不如用福仔打

Lin仔可能得費sir先識用

ddg

DDG

用爆炸頭都冇咁嬲

福仔打後備先勁

樹打都得

修仔猜波仲好過幾廿億

ddg 手法唔正宗

世界級

LIN 打中 真係拍得住 教授叫 OX 打中場中

一鳩樣咁廢

屌你呀，又嚇我

sick ball

呢個真

做乜中路任行任過

屌 普巴又去撚左邊呀

中場任人推

打咩位都廢

酸住睇曼拎杯😂😂😂

妹妹又推甩

越位個球隻老鼠已經拿拿聲開post

失波真係遲早既事

on9 次次一lead住就縮

馬達睇得好差下

救到就得啦
你救到用龜頭救到冇人理你

有冇人知溫布萊球場係剩係打決賽？

唔關事, 未lead已經俾人屌打緊

姓馬既暫時都無乜表現

打世界盃呀

英格蘭主場

lin真係零支援

熱狗打歐洲賽用

馬仔D碎步幾痴腳

咁多年嚟都係架啦

落河想點

今年熱狗歐賽主場 下季暫時主場
英格蘭主場

人地前鋒禁區頂攞波，屎波寧淨係後面睇，唔比壓力佢

Rojo今日搞咩

攻中3個都災難級

大佬河今日食屎黎 比人完爆

有認真睇波

搞笑

場場都俾人攻左路

佩服反曼咁好精力

Rojo今日食左屎

仆街

今場真係靠ddg

衰d講句 bench裡面任何一個都應該打得好過連

Rojo 出我打左閘好過啦
大佬河都係打返CB

邊個打左閘都收皮

Rojo 比人當狗撚

佢主要想幫blind平反
左閘唔易踢

扮鍾斯呀??

哇洛河已經比人撚左好幾次

跑都跑唔郁

對面仲打得好過我地

lin散撚完步未........

今日後防放題

屌 又空哂任射

要不是廢佬 ddg
皮已收

不願接受我曼拎冠😂😂😂

大佬河同 baileys 食晒屎呀近期

depay都好過佢la

pogba散步

㩒爆平安鐘啦

落河泊屎波零

成班睇波

條防線得華西一個係清醒

Rojo岩岩成隻狗咁

成隊都唔知做乜鳩

7 3控球
我地3係幾耐冇見過

冇ddg真係俾人炒緊456

熱狗同我曼比 真係高下立見

ddg肯定知自己做乜鳩

又DDG救全家

妹妹 落河災難級呀屌你

Lin可以令全個中場同前面癱瘓 西鳩厲

未起腳, DDG已經飛緊

再係咁遲早出事

中間開條私家路比人中出十二連發

又任人射

大佬唔易做

縮乜鳩呀 dllm

如果係巴禾

細緊輕鬆比人拉開

shaw真係快d操返起
個個左閘都廢到仆街
對強隊實比人強姦

Pogba好似比人要求 企死禁區頂

hehe

換番shawb😭

廢老撞到條腰

聖人打爛仔波

吉田麻也撞得冧呂痛 ?

想捧個杯仔都咁撚難

我寧願見到隊長好過廢LIN

有冇人覺落河成日企到防中位

出羊已經得啦 洗咩等shaw

不停打妹妹身後

換走lin 入carrick 定返個中場先la

m扣不回防要妹妹幫rojo😅😅

有 成日走上去

下下穿

lingard真係得跑字

最大問題係廢lin

咁樣隊鳩廢老
不過佢未死班垃圾猁__都唔覺有foul

你話白色衫係曼我都會信

full back得好緊要

左閘用大米好過啦 唔用shaw對親跑狗隊都左路放題

Lin到e+究竟做左d乜

朗隊熱身

你前場廢lin唔逼 比人睇定黎傳

卡神換廢lin 推返普巴上去啦 妹撚到佢呢

邊有咁勁

on9
我曼邊有咁勁

唔多妥喎 baileys 返咗嚟之後

妹妹落河Lin放題

下半場要咁
Ibra
馬 普 馬
Hehe 卡膠
羊 rojo B 華西

呢句真

屌你老母，比人禁住屌

到底呢d鳩跑鳩逼下把波邊個帶起先

搵人打比摩佬講 嚇撚死人呀

岩岩係做乜9

ching sick ball

一扣爆佢啦

我曼點會壓上去唔斷波

以daddy性格換中堅難d

後防球球一腳清，踢條撚呀

獌入多粒啦

成隊波根本靠個人能力
無咩組織可言

認真答 全盛巴6秒逼搶

老老豆豆, 馬仔都唔掂

唔清你仲驚, 連條撚都唔使踢

乜撚嘢樸格巴 cable

完全俾人搶哂

Rojo 遅早輸十二碼

Lin 又係鳩做

前面得廢老係踢波

廣告版，聞雞起舞

做乜9

西波足球根本唔識攻

如果唔係判錯球越位 人地一味搞破壞都幾難翻身

遲左入來
咩事人人話4424

下下迫到埋身係咁掃

Lin!!!!!!!!!!!

zone得有sense同一追一純靠體力係兩回事

人地唔洗逼得太緊都輕鬆拎番球權

lin lin

lin~~~~lin~~~~lin~~~~~~

聽到馬素也笑左

廢lin真係有入波運

溫布萊之子

決賽lin

－6lin

廢LIN

lin !!!

lin 可以dab 了

又6入

大賽lin仔

踢鬼咩，下下想配合，傳左去Lin度結果白白走位

廢lin 呢球射到咁都入

冇野好講

百屌成材

1個禮拜唔反廢lin了

邊個話末日級

lin

咁撚樣俾lin入

溫布萊之王

左羊右華

嘩⋯

咁都唔入就要打靶啦

想問下曼有冇入過禁區

對唔住廢LIN

溫布萊之神

反lin?

lin 溫布萊主人

Lin打呢個場有加乘

LIN屎忽撞棍

笑左出聲

廢lin入到波

廢到無人mark佢

痾尿都入到

大賽lin真係柒足成場都有波入
某會員又威威

柒lin柒下柒下又入波

禁屌又如何
我曼

百屌Lin

射到咁垃圾都入 lin主場

我，無野好講

廢Lin

收皮la
你班反lin垃圾

連加特真係一啖砂糖一啖屎
可以話佢勤力，但係屌你老母，完全真係鳩跑

大賽 LIN

反lin呢？

對面個龍有d廢喎
廢lin射到咁都有得入

唔決賽唔入條廢閪

lin sor 9

連真係有運

百屌lin

反LIN

下半場換隊長卡神出嚟力杯

屌 有無咁撚邪

真

得神龍得天下
修狗兩球都輸龍😂😂😂

核咩級話?

摩佬都笑撚左

大賽球員Lin

濕鳩Lin

bin晒c

真係貴精不貴多

溫布萊王者

粒波我阿媽都撲到啦

反lin去曬邊呀？

廢lin 以後淨係決賽先出啦

笑左

Lin
三場決賽都入波

果然係大賽球員

係都隊長

全場焦點
1. 黑哨
2.神求
3.-6

唉幾時先生性

英甲料

邊個話LIN 廢

個樣呆撚左

摩佬個樣

廢lin可以改名叫溫布lin

摩佬心諗: 唔撚係掛

兩個中堅都睇住伊巴 完全冇人理Lin

摩佬個樣: 咁都嬴緊兩球

廢lin咁都有運

溫布萊大帝

洛河同Lin 屌到入波

馬9仔唔好傷

仆你個街呢球都碌得入 仲要ROJO 助攻

Sor

下個輪到妹妹入波

傷完廢左好多

並唔係浪得虛名

😂下次咩級？

次次都大賽入波 真係吹撚漲

廢lin啲狗屎運

屌你 咁樣剷鳩馬仔

Daddy個樣
Wtf 咁都入

馬仔

Lin啲把握力真係幾勁

笑撚左 廢lin

末日級

聯賽盃係大賽

射得咁柒都入

仆街咁樣鏟落去

巴打們眾屌成lin

係咪起左兩次腳咋

末日Lin

嘩屌收山腳

一招比人收山😭😭

剛想出聲屌下lin 佢就入波

核心級表現

妹下好下2：0

成功燈廢Lin 百屌成材

痴線revenge 加 double feet

曼！ 王者曼回歸！

我話左架啦

強運係無得擋架

我係後防都唔理lin啦

3次，3射3中

屌你咩

又多個新名詞

溫布頓屠夫

個波咁慢都入, 龍門企位有問題

溫布萊球場應該改名做連加特球場

送禮po相gel頭未？

咁剷都係黃牌班反曼會唔會屌4424?

仆街 哂靴拎黃 無野呀

廢lin擺明係廢到對面都唔想mark佢
比佢空晒就入9左

Lin 依下好波

球證吹走修球波，算唔算轉捩點

不嬲廢
😂😂😂

lin無啦啦做乜拎張黃

係馬達識打三角發動攻勢

呢球空到咁
是旦一個都入啦
仲要射得咁柒
繼續反lin

同大家講左架啦 Lin入波 J還J 唔好太興奮

櫻木學識射波一樣

Linbledon

連加特看台

廢LIN在下一盤很大的棋